睇嚟滙豐好快會收皮，想開個cheapcheap嘅citibank戶口出糧

而家用緊恒生prestige戶口出糧
因為強積金用滙豐所以prestige都不收用費
但由於我估計滙豐好快會染紅
基於我不會光顧紅店的原則
我諗住走去citibank
但我D＄已經走曬海外
只可以開最cheap的戶口
所以請問citibanking戶口是否係完全冇支援果種戶口？
有冇人用緊

debit戶口

幫推

如果自問智力正常，online bank已經好夠
hsbc留黎fps過去禁現金

Virtual 間間都紅底 你諗你

隔離咪有個citi post幫到你

最普通果隻叫citibanking，無限擺幾多錢，一兩蚊都得，唔收錢

不過唔去得分行提存，要用ATM機

呢個post係講緊 citi

以為你講virtual Bank

用得香港Virtual Bank 智力無問題?

另外
如果滙豐染咗紅
預期所有我的個人資料
財政狀況都會送中
十分危險

好快賣左中國業務變中銀

宜家citi 開親都係priority, 原則上要keep 50萬，但冇都唔理

利申：啱啱開左

如果佢突然charge咁點？

冇charge, 只會降grade, 最低級得atm 同online banking

追post,好似要等好耐先開到account,
巴打開account使唔使等？

你呢啲人講野真係好撚乞鳩人憎

即日

Online apply ?
定係預約上分行搞？
Thanks

直接行入去禁飛仔

你真係快過好多online apply的巴絲喎

Btw 想問下有無人呢排hsbc app 成日都有問題？

係原則問題，不幫襯紅企。